(二揀一)如果做靚仔就會矮,柒嘅就會高

靚仔就可能170 或以下
柒嘅就180或以上

靚仔樣
柒頭樣

當然靚仔170

生得咁撚高但係連登毒撚咁款真係成世打飛機

係香港170夠殺啦

高啦
樣柒可以整容矮真係冇得救

睇錢

靚仔但150cm 就差唔多

郭富城

可以矮同柒，但係要有錢

唔好FF 太多，樓主170以下柒頭？

利申：我係

靚仔
單唔講溝女
靚仔一舉手一投足都型
返工有著數，讀書唔成唔緊要
反正見sales 類實請

180毒撚唔讀書準備失業
生得高比盡你有啲自信

170或以下有咩意思 大大個郭富城係度

160靚仔就話啫
170靚仔 著個鞋墊都173

咁你話郭富城有無意思先？

On9靚仔都算
你仲要比夠170
大把毒撚都冇咁高
米七靚仔啲女排住隊比你屌

大馬吳宗翰 身高165
生得靚仔 唱歌好聽
已經大把fans啦

郭富城答撚咗你啦

靚仔啦，生得柒仲咁高，全世界都見到

柒過八両金 得158

但獨子 十幾層樓同鋪等你收租 你地又點揀

靚仔著內增高再加厚鞋底
加高6cm以上冇難度

仲洗揀?狗衝啦

又矮又柒

利申現實真係又矮又柒

如果可以 我想犧牲10cm身高換一世唔甩頭髮

利申:178柒頭

差10cm梗係樣啦

170靚仔夠啦，166正常樣好性格都夠
利申165垃圾性格唔知乜樣